新城市廣場推外賣自取優惠抗疫

新城市廣場推外賣自取優惠抗疫
文章日期：2020年7月20日 17:09

"由即日起至8月16日，沙田新城市廣場聯同場內近20間中西日韓食肆，推出「夏日狂賞樂．餐飲」外賣自取及堂食優惠，於指定商店消費者時最多能享有低至73折的折扣。在優惠期內，午市和晚市於新城市廣場的指定商店消費時滿100港元即減20港元，堂食或外賣自取均在優惠範圍內。"

沙田友喜訊

sell hk

發燒既人記得入去周圍幫襯下

勿洗錢

Sell HK

回覆既Ching 麻煩不推文

三星台菜，Bricklane, Mimila黃店可叫，其他不了

三星台菜都唔食得lu